點將Ps4駁落只有VGA既電腦mon?

我買咗個ps4 但屋企人又成日睇電視 想直接駁落VGA既電腦mon到玩 應該點做？

咁你啲聲....?

買轉換頭囉

Google都懶

唔明佢個d HDCP係乜黎

換mon

Btw,試下用remote play玩

唔係一個adaptor 搞得掂嘅事

換隻二手mon可能平過你堆adapter

買個新mon 啦

remote play好過啦